.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "lutego 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Gdzie URL to na przykład \fI\%https://google.com\fP
.sp
Whenever you pass arguments to \fBweb2disk\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [OPCJE]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Główny katalog, w którym zapisywane są adresy URL. Domyślnie to .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Minimalny odstęp w sekundach pomiędzy kolejnymi pobraniami. Domyślnie to 0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
Nie pobieraj arkuszy stylów CSS.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
Kodowanie znaków stron internetowych, które próbujesz pobrać. Domyślnie calibre stara się automatycznie wybrać odpowiednie kodowanie.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Każdy odsyłacz, który pasuje do tego wyrażenia regularnego zostanie zignorowany. Ta opcja może być użyta wielokrotnie, w efekcie jeśli odsyłacz pasuje do któregokolwiek wyrażenia to zostanie zignorowany. Domyślnie nie są ignorowane żadne odsyłacze. Jeśli wyrażenie filtrujące i dopasowujące są użyte to wyrażenie filtrujące jest używane jako pierwsze.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
Wyświetla ten tekst pomocy i kończy działanie
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Podążaj tylko za odnośnikami które pasują do tego wyrażenia regularnego. Ta opcja może być użyta wielokrotnie, w takim przypadku odnośnik będzie śledzony dopóki pasuje do co najmniej jednego wyrażenia regularnego. Domyślnie wszystkie odnośniki są śledzone.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
Maksymalna liczba plików do pobrania. Stosowane jedynie do plików z etykiet <a href>. Wartość domyślna: 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Maksymalna ilość poziomów do rekursji np. najdalsza ilość linków do śledzenia. Domyślnie 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Limit czasu oczekiwania na odpowiedź serwera. Domyślnie: 10.0 sek.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Pokazuj szczegółową informację wyjściową. Przydatne przy debugowaniu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
Wyświetla wersję programu i kończy działanie
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
